十八區開花檢討：留半個鐘集人，十八區同時出發

例如兩點集合，兩點半即刻出發
呢半個鐘可以唱歌嗌口號摺紙咩都得
但係夠時間就即刻出發
十八區一齊衝出馬路癱瘓全港交通

今日對於出發時間冇共識導致：
1. 各區起步時間不一，交通冇癱瘓，狗車可以長驅直入
班狗集中清完一區又去清第二區
俾人清咗嘅區啲人散晒集唔返人，人少更危險
各區同時出發可以解決呢個問題

2. 起步人數不足
其實點都會有人遲到，冇set好共識嘅話遲到嘅人唔知點
同埋有半個鐘呢條deadline亦都可以等更多人警覺唔可以遲多過半個鐘
真係遲嘅都有頭緒知道大隊已經出發咗
要出馬路搵大隊而唔係戇鳩鳩行去集合地點發現冇人又周圍搵

另外希望和理非手足早啲到坐熱個場佢
因為勇武唔想太顯眼，通常都會匿住先，等人多先出現

推

push 幾好 認真

改六區，今日黃大仙跟本唔夠人同黑警鬥，佢二點半尼，二點九已經搞散咗我哋

北區無下次㗎喇
去大埔/沙田/其他區啦

可能十八區真係太散
縮區嘅話建議留幾區交通緊密相連嘅
方便癱瘓交通，交通唔癱真係冇開花嘅優勢

我都覺得十八區太多 有啲講完都聚唔到人

唔好再18區啦

六至七區啦
今日港島真係
完全唔知做乜鳩嘅感覺

聽講防暴仲多過手足

好多區都係

我諗未必係冇人出
只係俾人清完散開晒
所以要有共識一齊出發

分五區最好

大家唔使跨區示威 勉強可以行返屋企又唔至於太過分散

黃大仙先慘，一開始二點半狗到，set防線，二點九推，之後用車追，成個過程唔夠 10分鐘連被捕。

另外，手足瘋跑，有人慢行散步、行下停下，最後累到一兩手足咩都無搞過就被捕！

之後！大隊逃亡到鑽石山，荷里活 勁旺勁熱鬧勁多人，平行時空咁 ，同埋賓賓啲人重多過我哋手足，大家比人防暴追一次之後就返晒屋企，散晒，再聚唔返！！

今日黃大仙今雖然唔係做得咁好！甚至可以話係做差！但係我哋不指責！更應該從中吸取教訓，下次做好啲。

今日二點尼到，完全無街坊、和理非、哨兵、單車兵、物資兵等，大家都唔見咗人，可能見十八區太散，有手足跨咗區，變相就扔底咗我哋呢道唔夠 100人係道，經過今日呢個教訓，有手足被捕！我希望大家！下次可以改善下，做好啲！

澳門狗又說三道四

我三點幾喺黃大仙廣場9等 走走散散咁樣 五點鐘返咗屋企

散咗一次真係冇辦法再聚返人
所以一定要約定時間起步

你又知依個真係我
勁

澳門(過氣內務長係)英國都要指指點點

應該變返10月1咁，六到七區，而唔係十八區！今日咁係慘戰！

六區到七區都好，最緊要大家肯出，其實八區都好炆水！

1000人同100人嘅分別可以只差在一個 0 字咁多，其實係有十倍咁多！唔好睇下，人多好辦事！就係要集又唔洗過海

唉

勇武係要集氣召喚 唔夠人就會召喚失敗

有個問題係今日和理非好難參與（一來宣傳不足），無咗無理非掩護，前線要直接面對狗，情況有啲似以往幾年勇武派咁，根本俾班狗啄死，下次除咗考慮縮區，仲要諗埋和理非點參與

呢個真
今日真係嚴重不足
用唱歌嚟做招徠得唔得
例如唱一個鐘／半個鐘歌然後就轉開花

大埔居然捱到夜晚喺有啲驚訝
勇武差唔多遊完成個大埔先有狗
當然，散得太慢搞到俾人足真喺有啲唔開心

不完美，可改善
光復香港 時代革命

可能每一區都要有遊行路線

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

幫推

推，要檢討改進

每區遊行，路線可以參考返之前嘅遊行，俾返和理非去，前線潛伏搵機會

都得，諗得過

push

太散 5-7區喇

屯門: 屯門, 天水圍, 元朗
北區: 上水, 粉嶺, 大埔
沙田: 大圍, 火炭, 沙田
馬鞍山: 馬鞍山
將軍澳: 將軍澳, 西貢
荃灣: 荃灣, 葵涌, 青衣
深水埗: 美孚, 荔枝角, 長沙灣, 深水埗
港島: 港島, 南區
油尖旺: 油麻地, 尖沙咀, 旺角, 奧運, 大角咀
九龍塘: 九龍塘, 樂富, 九龍城, 何文田
紅土黃: 紅磡, 土瓜灣, 黃埔
黃大仙: 黃大仙, 鑽石山, 慈雲山, 新蒲崗, 彩虹
觀塘: 九龍灣, 牛頭角, 觀塘, 秀茂平, 藍田, 油塘
東涌: 離島, 東涌

呢個分類, 好不好, 每個分區都應該有一定人?
14區, 大家點睇, 考慮埋黨鐵停站

但問題, 你肯定無出現場, 未集到人, 魔警周圍拉人

屯門: 屯門, 天水圍, 元朗
北區: 上水, 粉嶺, 大埔
沙田: 大圍, 火炭, 沙田
馬鞍山: 馬鞍山
將軍澳: 將軍澳, 西貢
荃灣: 荃灣, 葵涌, 青衣
深水埗: 美孚, 荔枝角, 長沙灣, 深水埗
港島: 港島, 南區
油尖旺: 油麻地, 尖沙咀, 旺角, 奧運, 大角咀
九龍塘: 九龍塘, 樂富, 九龍城, 何文田
紅土黃: 紅磡, 土瓜灣, 黃埔
黃大仙: 黃大仙, 鑽石山, 慈雲山, 新蒲崗, 彩虹
觀塘: 九龍灣, 牛頭角, 觀塘, 秀茂平, 藍田, 油塘
東涌: 離島, 東涌

呢個分類, 好不好, 每個分區都應該有一定人?
14區, 大家點睇, 考慮埋黨鐵停站

深水埗: 美孚, 荔枝角, 長沙灣, 深水埗
油尖旺: 油麻地, 尖沙咀, 旺角, 奧運, 大角咀
呢二個洗唔洗合一個?

九龍塘: 九龍塘, 樂富, 九龍城, 何文田
紅土黃: 紅磡, 土瓜灣, 黃埔
呢二個洗唔洗合一個?
紅土黃: 紅磡, 土瓜灣, 黃埔

係唔係應場係商場集左人先?

我有冇出唔使話你知
集合地點係商場入面，未出發嗰時根本冇事
狗可以周圍拉人係因為未夠人就出同各區出發時間唔一致啊

大家幫手推一下#1018面具人鏈post先瞓好無？
［要人］和你拖2.0無人呀！！！

其實5-7區已經夠，區域太細效果唔顯著

其實入左鑽石山 可以唱下歌 搞到商場落閘先

所以話無咗和理非掩護有問題

1. 集會一開始佔路都SET RB就有狗車衝散+拉人
同埋散左之後難再聚人既問題
2. 有便衣狗跟行動派手足之後落單拉人既問題
完全無人打算救呢兩個細路

3. 有D區完全冇記者COVER, 班狗做乜都冇人知, 好似天水圍咁

唱下歌 逼鳩鋪頭落閘

以交通黎講，北區、大埔、沙田、元朗、屯天、九東、九西、港島東、港島西，至少都分九區

(點解要求台灣關注警察移民上唔到熱門)識玩就逐個國家玩再加旅遊都要限制埋

你無考慮交通問題
黨鐵封係基本 巴士有機會停埋

深水埗: 美孚, 荔枝角, 長沙灣, 深水埗
油尖旺: 油麻地, 尖沙咀, 旺角, 奧運, 大角咀
呢二個洗唔洗合一個?

九龍塘: 九龍塘, 樂富, 九龍城, 何文田
紅土黃: 紅磡, 土瓜灣, 黃埔
呢二個洗唔洗合一個?

7區嘅話，勉強都搵到個行得到返歸嘅地方啩

大家都幫手推下18號人鏈 P牌推唔到
係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

個人嘅建議：
北區應該join埋大埔
沙田可以自己一區
將軍澳有人住嘅地方太細，而且無交通樞紐，可以join觀塘區
黃大仙、九龍城、土瓜灣、紅磡一區
油尖旺深水埗長沙灣一區
荃灣青衣一區
元屯天一區
港島一區
總共8區

黨鐵一封, 巴士停, 行幾個番先回到家

屯門
深水埗至旺角
沙田
大埔
荃灣
黃大仙至觀塘
灣仔
太古
將軍澳
9區應該算好

港島一區就夠

紅土黃, 九龍城去左邊?

紅磡, 土瓜灣, 黃埔入邊區?

黃大仙? 離黃大仙
離深水埗果邊都遠

可以睇情況揀番九東九西